人越大壓力越大。

諗翻起幾年前仲讀緊書真係好開心
咩煩惱都無，翻學剩係玩
出黎做野都做左3年幾4年
一直都做得唔係好開心
轉左好幾間公司。都無咩好過
身邊又無咩朋友
有時想搵人陪下傾計飲下酒又無
就黎想自殺

自咩殺呀 咪一個人去下旅行散下心

壓力越大 條野越硬

唔想自己去